生活上坐得太多嘅你

會唔會要你企返耐啲都好唔自在？好似囉囉攣想搵凳坐咁，啲肌肉差，血液循環又差，聽講每日坐六個鐘會短十幾年命，有冇人每半小時做幾吓squat？有冇咩好方法去抵消坐得多嘅害處？